（請教） 砌機

主要用黎打機（battlefield call of duty gta等等），畫3d圖 ，整片 同埋睇blue ray
請問我呢個配置夠唔夠？
另外想請教火牛 光碟機 同埋散熱應該買邊隻
Mon keyboard 同mouse有冇好介紹
謝謝各位巴絲打

光碟機唔洗買啦，你Window又送999比人，火牛你開你D件既官網自己search，加晒佢再預50-100 W

同埋window 10 Home，好似最多只係16gb ram ，自己睇路遲D有無得upgrade

你超唔超頻？